好羨慕以前啲人咁易嫁得出

你睇葉劉林鄭咁嘅口面都有人要
點解而家稍為無咁靚就無人要

依家養自己都搞唔掂
點娶老婆啊

你做到AO搵十皮養埋佢，應該可以攪比武招親。

兩個老公都搵唔少架
都要幫呢兩件埋單

兩個一齊會易搞掂啲呀

算喇 我夠娶唔到喇

上面兩個要你你娶唔娶

林鄭冇想像中咁醜

堅持50年樽領真係唔易

係依家啲人物質化左

林鄭好似唔差

以前d人冇咁睇外表
夠賢良淑德 入得廚房就夠

葉生唔知
林生應該求其有窿拮就得

以前得一間/兩間u
入親去個個男嘅都會傾向係入面搵老婆
好多grad左即刻結婚

唔係淨係睇樣

屌你，加慎入啦

葉劉大波可能有人啱

波仔做學術應該無AO搵咁多

葉劉真係搞唔掂
個粒死人墨真係諗起都反胃

樓上有人話佢大波喎

化妝都呃到你

以前把口要識英文取得啦

一大遮三醜，百貨應百客

咁鬼婆咪個個都嫁得出？
見工咩

嫁比我

月蛾明明大學果陣勁柒勁醜樣
一畢業就唔同左嘅？